% vim: spell spelllang=es:
\input{preamble.tex}

\usepackage[bottom]{footmisc}

\usepackage{amsmath}
\usepackage[justification=centering]{caption}

\title{IA Búsqueda local}
\author{%
    Aleix Boné\\
    Alex Herrero\\
    Moisés Balcells
}
\date{%
Marzo 2020
}

\begin{document} 


\thispagestyle{empty}
\clearpage
\setcounter{page}{-1}

\begin{titlepage}
{
    \centering
    \null
    \vfill
    {\Large Inteligencia Artificial\par}
    \vspace{2em}
    {\Huge \bfseries 
    Práctica de búsqueda local
    \par}
    \vspace{2em}
    {\large \scshape 
    Marzo 2020
    \par}
    \vfill
\begin{center}
    
\end{center}
    \vspace{3cm}

    \vfill
    {\raggedleft \large
Aleix Boné Ribó\\
Alex Herrero Pons\\
    Moisés Balcells
        \par}
}
\end{titlepage}

\pagebreak

\thispagestyle{empty}
\clearpage
\setcounter{page}{0}

\tableofcontents

\pagebreak

\section{Trabajo de innovación}

El tema sobre el que trabajaremos es el escaneo inteligente con deep learning aplicado a la resonancia magnética. 
En este ámbito la inteligencia artificial se utiliza para hacer el escaneo de imágenes más preciso y rápido. 
En concreto nos centraremos en el producto AIRx™ de general electric healthcare.



La búsqueda de la información del trabajo la hemos repartido de la siguiente manera:
\begin{itemize}
\item Moisés
    \begin{itemize}
\item búsqueda de información para la descripción del producto o servicio.
\item búsqueda de información para la descripción de las técnicas de IA que se han utilizado.
    \end{itemize}
\item Aleix
    \begin{itemize}
\item búsqueda de información para la descripción de cómo han sido utilizadas las técnicas.
\item búsqueda de información para la explicación de porqué es un producto/servicio innovador y la naturaleza de la Innovación (innovación en la técnica/método de IA, uso innovador de técnicas ya existentes).
    \end{itemize}
\item Alex
    \begin{itemize}
\item búsqueda de información para el impacto del producto en la empresa (beneficios, riesgos, posición en el mercado)
\item búsqueda de información para el impacto del producto en el usuario o en la sociedad (beneficios y riesgos)
    \end{itemize}
\item Todos:
    \begin{itemize}
\item Recopilación de la bibliografía y referencias utilizadas para la elaboración del documento.
    \end{itemize}
\end{itemize}

\subsection{Referencias relevantes:}

\begin{itemize}
\item \url{https://blog.tensorflow.org/2019/03/intelligent-scanning-using-deep-learning.html?m=1}:
(Cons. 11/03)
Descripción del producto, innovación del producto técnicas de IA utilizadas, como se han utilizado las técnicas, impacto en la empresa
\item \url{https://www.gehealthcare.com/article/magnetic-resonance-imaging-using-ai-a-new-deep-learning-tool}:
(Cons. 11/03)
Descripción del producto, innovación del producto, técnicas de IA utilizadas, impacto en el usuario o la sociedad
\item \url{https://www.gehealthcare.com/article/how-advanced-applications-and-ai-are-impacting-mri}:
(Cons. 11/03)
Técnicas de IA utilizadas, impacto en el usuario o la sociedad
\item \url{http://www.gesignapulse.com/signapulse/spring_2019/MobilePagedArticle.action?articleId=1488815&app=false#articleId1488815}:
(Cons. 14/03)
Técnicas de IA utilizadas, como se han utilizado las técnicas, impacto en el usuario o en la empresa
\item \url{http://www.gesignapulse.com/signapulse/spring_2018/MobilePagedArticle.action?articleId=1396203&app=false#articleId1396203}:
(Cons. 15/03)
Descripción del producto, innovación del producto, impacto del producto en el usuario o en la sociedad, impacto del producto en la empresa
\item \url{https://www.auntminnie.com/index.aspx?sec=rca&sub=ecr_2019&pag=dis&ItemID=124750}:
(Cons. 14/03)
técnicas IA utilizadas, impacto del producto en el usuario o en la sociedad, impacto del producto en la empresa
\item \url{https://www.dotmed.com/news/story/46576}:
(Cons. 14/03)
Descripción del producto, innovación del producto, impacto del producto en el usuario o en la sociedad, impacto del producto en la empresa
\item \url{http://www.gesignapulse.com/signapulse/autumn_2018/MobilePagedArticle.action?articleId=1444512&app=false#articleId1444512}:
(Cons. 14/03)
Descripción del producto,innovación del producto,  técnicas de IA utilizadas
\item \url{https://medium.com/stanford-ai-for-healthcare/dont-just-scan-this-deep-learning-techniques-for-mri-52610e9b7a85}:
(Cons. 16/03)
Descripción del producto, innovación del producto,  técnicas de IA utilizadas, como se han utilizado las técnicas
\item \url{https://www.intel.ai/solutions/gehc-airx/}:
(Cons. 22/03)
Descripción de las diferentes CNNs que se usan.
\end{itemize}

La principal dificultad que hemos encontrado al buscar información ha sido que no dominamos la terminología
de los escáneres MRI ni su funcionamiento, por lo que a parte de buscar información sobre el producto y la
tecnología nos hemos tenido que informar también sobre todo el proceso detrás de una sesión de MRI y sus
complejidades.

\end{document}